J19藍田選區再次想大家幫手！我要攬炒！

森仔做唔到 我都唔要禿頭東！
你見到呢個撚樣喊到咁，你忍唔忍心？

我地而家希望咁多位街坊如果當日見到選舉不公或者係投票站內任何奇怪狀況的話，
可以幫手打封email去port佢！
如果夠多人port佢，係可以告佢選舉舞弊跟住DQ佢既！

暫時收集到當日我哋可以做嘅投訴包括 ：
- 1124上樓洗樓冇申請
- 擴音器聲浪過大
- 於屋邨內使用擴音器宣傳
- 透過電話及社交媒體軟件向選民發出選舉廣告
- 不知從何取得選民資料

如果有任何證據，請你upload上來呢度或者推上藍田任何facebook、telegram群組！

森仔做唔到，我都要佢做唔到！

我 要 攬 炒！
唔要日日打1823告佢個額頭反光造成光污染！

跪求大家幫手！

推！

還我森仔

支持，一定幫手，推啊

推
屌你老母一定要查清楚

推！俾返森仔我

推呀

老實講，燒頭東唔係完全無做野，但無乜理過後生個批，食彈又唔出黎鳩嗡下，個黨又閪，惟有比阿森上個位做下先
利申 個晚有份睇人點票

Push

Push!!!!

推！

Pish

支持森仔

推

puah

push

做乜成堆P牌推
Btw推

推啊啊啊啊啊

推推推

今次咁ge時勢都贏唔到，呢個區冇得救
選舉主任係唔公平，你都奈佢唔何。
下次贏千幾票 有幾百問題票都冇問題啦

支持

小埋老漢推Post

（1）森仔深黃又有heart又肯做野 （2）簡銘東又係建制又廢又懶

咁已經好值得幫一幫手啦

推呀 諗起個禿頭東就唔開胃

push ar

just do it!
攬炒係我地強項

仲有冇下次都成問題啦

pish!

唔撚想要個工聯會啊啊啊啊

投訴師！

我唔撚想見到柯屎同禿頭東

我哋暫時打敗左失蹤明呢條撚樣咋！

721 831 101 1111

推！唔要垃圾東！

幫推

推爆 ！

推啊！！！

我都想要藍田公海啊 陰公

森仔雖然唔係靚仔 但係髮線都仲係度呀

推到森仔做到！ 唔好比佢停

Email send左啦！！！你地唔係唔撚send下話？？
再講多次 有金錢問題既 可以搞眾籌 我第一個捐
要義工既話 出個post 一定有人幫！
四千幾人投票 你唔係以為冇人會幫下話森仔

最後
我屌你老母呀禿頭光額東

#燃點香港全民覺醒 #呢句唔係垃圾口號

我要森仔！

Pish!!!!!
藍田得一件柯屎已經夠皮
唔洗再要多隻光頭東

仲有無咩方法重選
想盡辦法

難重選 所以只好去DQ禿頭

踢走禿頭東

屌你老母 藍田就要人理幫手
咁油塘西呢？
仲有其餘6區呢？ 康盛 南昌中 屏山北
又唔講 又唔提

藍田要變黃田

up

我同事唔知道點投
我叫左我手足投森仔
可惜

真係幫推

tui

大家一定要去投訴
仲要追到佢回應
唔好以為覆幾句罐頭文就可以打發我地

森仔

你點知的?

Tui

有冇email???

投票嗰日經過藍田，工聯會啲阿叔係咁大大聲鳩吹話禿頭東有份整返好黨鐵部電梯
心諗你唔好再吹大啲

幫手，森仔係真心黃而且係有HEART做

森仔 藍田人撐你一定會成黃田

推！！！

唔係藍田區可唔可以咁做？

當然可以

送俾大家 小明珠撐警架

藍田真係好正㗎
推呀 藍田一定要變黃

推到變黃田

推吖 黃田唔可以有兩個選區係藍㗎

選舉日唔可以做呢啲架咩？我自己當日都收到

森仔唔係撚樣

希望佢申請選舉呈請
唔夠錢嘅一定幫手

我撐森仔

Push!!!

強推！！
藍田人需要大家！！

有冇提出選舉呈請?

可唔可以照send比我

收到佢send既選舉宣傳email 呢樣係正常定點？

email的話係正常。因為每一位候選人都會有收到一隻光碟係有選民email的，所以只要寫翻廣告同申報返就okay

我send咗幾封email去投訴啦

pu

係個封乜9家書黎 好似冇寫係廣告

負評係咪光頭東？

推

Pish 我要森仔呀！ 雖然喊得有尐醜

屌 pish多次

推啦

打電話呢個有！你可以搵佢！投訴師會為你量身訂製一份email！

如果有人有証據或親眼目擊簡銘東選舉時違法行為 又唔識寫投訴信
可以
1. PM @j19Avenger
2. Facebook inbox 啟田連儂放映會
(所有inbox desmond 嘅 case都已經會自動轉介)

推
俾返森仔我

弱智
第一次點票森仔係贏

有選區主任個名，有冇需要？

我想知albert poon係邊個多d

記得搞選舉呈請

推！啊！

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

重選一定無，光頭東都未必搞到，我地只有狂投訴。同大家一山齊幫森仔撐場同埋做好地區工作拉後生仔同老人票

唔選舉呈請？